區選民主派只要維持到立會比數即係等如民意冇逆轉！

新登記得三成幾青年，要逆轉勝冇可能。
保蝗有種票，掌心雷，Fake news group（savehk, gpao, 港人揮手區, 講事沙龍等）加持，連埋警曱，鐵票甚多。

所以輸係必然嘅事，但係唔需要灰心同覺得民意有逆轉。

最後票一定要投，只有投保蝗對家，唔理咩光譜都要投！

調整心態

推